傻強教你分辦警察 2019年版

保安算唔算
蝗語,但成日都聽到

香港人叫開看更

麻麻地

應該係
你大叫一句，你老婆俾人屌緊
跟住會發癲嘅
就一定係差佬

30000幾個個老婆俾人屌緊

消防

問佢邊度訓練出黎

看更係俗稱咋嘛

仲有石Q

覆佢消防值得尊敬
做狗老婆會比人屌咗隻狗都唔知